如果奇異博士開傳送門係人地塊閪到

咁咪真係可以靠念力屌閪

然後一野 斷左
男人最痛

所以當初惠英紅唔係個個都教

個信念一鬆

乾坤一開 三七氣流一轉就屌入去啦

笑左 仲有人記得呢個

嚇得我
即刻戚一戚